邊位手足咁有心日日去等lilian?

搞到人地要備案

愛著你 掛念你
渴望你前來和我接近
花也哭 花亦笑
似在說 無望也不要緊

g

屌，成個李思嫣樣

嗰位手足等李思嫣 點錯相

邊個巴打? 😱😱😱

唔知拉左人未